睇怕干dee個343陣真係冇人破到

9連勝 和都難 干daddy好球

我地利記

果時禾車未轉343

爺爺